想問近呢十年4月尾有無試過咁涼？

無記錯錯年人去到4月頭已經開始熱 唔會再涼一路到11月

其實有，2010年4月，以及2019年5月頭